偷拍，大J，又黑又粗，白底，欠SM

-10/10

打漏咗J圖 屌

屌

10/10

FAIL

打少啲丁啦

我有睇錯咩

入來放低正評

入嚟想睇女大J

除左偷拍其他都match, 9/10

偷拍後面間房

膠帶捆綁 仲唔係sm